王毅：香港在殖民統治時期 沒有任何民主可言

記者提問：「國際社會高度關注全國人大將就完善香港特區選舉制度作出決定，一些國家政府批評中方有關舉動有違一國兩制，損害香港民主發展，請問中方對此有何評論？」

王毅直言，香港在殖民統治時期，沒有任何民主可言。

https://china.hket .com/article/2894644/?lcc=ac

依家係殖民時期。

又喺度玩newspeak
民主同中國特色民主

香港在中共殖民統治時期 沒有任何民主可言

Pin

1995年香港立法局選舉（英語：1995 Hong Kong Legislative Council election）於1995年9月17日舉行，是英屬香港最後一次立法局選舉。同時，立法局議席也是首次完全以選舉方式產生，由港督委任立法局議員的方式也宣告終結。由於英、中就香港政制問題出現爭坳，此屆立法局的任期至1997年6月30日，香港主權移交前夕為止，未能直接過渡至第一屆香港立法會。

而家香港都係中國殖民地

香港在石器時代 沒有任何民主

所以依家都係殖緊民

自爆自己行緊殖民統治

市政民選

新九組

其實以前葛亮洪講過
未本土化時大家都視自己為過客
自然唔關心民主
本土化之後就自然會

因為之前香港被英國殖民統治時期 沒有任何民主可言
所以依家香港被支那殖民統治時期 都沒有任何民主可言

但人人安居樂業
你有本事咪將香港整個新加坡咁
到時邊有人反 日日話自己係中國人啦

其實英國想俾香港民主不過俾共產黨禁住，支那重好意思講

係英國佬要比嗰陣你話要打柒香港啵

王毅睇錯書
95年有全面直選

因為中共反對

英解密檔案指中方曾強烈反對香港加速民主

agger
根本一般市民 買得起樓 衣食住行正正常常
就算行帝制都唔會理 個問題係而家管得衰

但仲衰撚過依家

而家同黑暗既日治時期無分別

係因為中國反對, 所以冇

王偽，我要剪走你條賓州，仲有啲話。

楊慕琦計劃?

英國解密文件出咗講英國原意想俾香港民主投票。但俾中共周恩來強力阻止冇成事！

乜有殖民過咩

啱呀 因為一直都仲係俾人殖民統治
所以沒有任何民主可言

本身係支那反對先搞唔到
依家仲想屈人
85年剩係想引入功能組別、區議會選舉團打破一直立法局只有官守同非官守議員
已經被比你地班仆街話「不按本子辦事」
最重要係84年簽完聯合聲明 85年已經反面唔理聯合聲明

88年港英想立法局有直選議席而去搞民調 支那話要88年冇直選去換基本法有普選誠諾
結果成功deal咗 搞到港英要扭曲民調結果 話絕大多數人唔支持88年有直選

去到95年彭定康搞新九組 魯平直接屌鳩肥彭係千古罪人 之後廢除傾好咗既直通車安排 另外搞個臨立會去打對台
結果97年7月1日舊立法局議員全部落車 由支那任命、零香港人授權既臨立會就通過對港共黎講「必不可少」既法案 公安條例就係嗰陣時重新再立過

屌你依家仲話港英嗰陣冇民主 明明所有野都係你搞出黎 想呃鳩全世界人

完全係正史

沒有無緣無故的恨

大陸大飢荒時期褲都冇得著，點解而家又有？

班撚樣真係搏講大話一百次就係事實

樓主應該pin this

中肯

呢個exactly就係新加坡模式（不過其實都講運，咁啱呢個皇帝做到呢度講果幾樣；但只要無制衡，一次換個普通皇帝/衰皇帝就會永續衰）

楊慕琦計劃

1958年1月30日，國務院總理周恩來跟一位英國軍官宣稱，試圖將香港變爲如同新加坡一樣自治領的舉動是「陰謀」，會被認定是「不友善的」。1960年10月29日，時任中國華僑事務委員會主任廖承志稱，若英國堅持改變現況讓香港走上獨立道路，便會採取行動解放香港。

1980年代，英國首相戴卓爾夫人對鄧小平講明，她有責任為香港人爭取他們接受的解決方案，即使香港的民主「有限」，亦跟中國的政制情形迥異。鄧小平當下警告，如果在香港提升民主程度，中方或會推翻此前就移交的協議。

香港衰嘢不嬲支中共攪成：高地價政策係因為歷史文件限死港英政府賣地，中共認為英國撤出前會「敗光」所有土地資源。至於政治改革，幾位總督都想實行，係中共恐嚇，講明唔淮。

中囯侵略香港扮民主
必須殺死中囯人以祭我香港先烈
#Letskillchinese

前幾年睇過報導
麥理浩都想攪
不過鄧小平邀請佢去北京時
唔俾佢做
講明中國一窮二白唔會怕任何嘢
包括非和平方式提前收返香港

港英早就應該用國安法取締當時嘅民建聯

根據英帝國解密文件，50年代，英帝國預備開放香港的民主進程，周恩來警告英帝國，若果實行就立即揮軍收回香港，你睇睇黨的檔案先講喇

樓主pin #29 既post

完全同意
以前港英d政策係for市民
而家係for內地
彭定康臨走前唔理中央反對，都要起機場，為既完全係香港人only

又係呢句，loop到厭

咁咪即係六七暴動, 共匪搞出嚟?
絕對唔係講港英對勞動階級唔好, 引致勞動階級反抗?

點解限制政府賣地, 會引致樓價貴?

堅持起機場既係衛奕信
點知支那唔想香港太強大
逼英國換走衛奕信
點知換左個搞政改更加激死支那昸彭定康

謝更正👍

藍絲死清光

英國用99年，將香港由漁港變做國際城市
中國用24年，將香港由國際城市變做中國城市

如斯功績，歴史必記777一功

推你

pin this la

彭定康最尾幾年加速議會民主化，嗰時邊個say no?
再早啲英國解密檔案，本身港英又係有諗過慢慢民主化，又係邊個say no?

幹預我大英帝國內政

所以不是「回歸」，而是由一個「殖民者」轉到另一個「殖民者」？

又要搬返周恩來出嚟講先得，真係神又係你，鬼又係你

無民主 但起碼有言論、集會、出版自由

更有獨立司法

幾白痴先會用殖民主嚟同自己比

永遠唔比人進步
果然係56k已經足夠嘅国家

由統治者變殖民者

中國式民主梗係無ga

而加香港處於共產黨殖民統治時期，梗係冇任何民主可言啦

供應<需求

中共

支那根本就唔知咩叫自由港

唔覺
過去2年訴求邊樣關錢事
個個買到樓都係會出黎

我唔係淨指買樓
個人認為修例所突顯出支那帶來既影響/imply香港將會同支那睇齊
呢個threat唔可以稱為衣食住行正正常常

限制賣地點樣搞到供應少?

民主跟殖民時期有何因果關係?
難道會指歐洲國家在獨裁君主制度下沒有民主可言
所以就不應有民主?

得罪講句
香港好多中層或以上都安居樂業緊
而低下層廢中廢老又唔會反政府

政府惜售
政府有份炒埋一份

李柱銘唔係97前直選出嚟
王毅：我睇唔到

戰前嘅潔淨局選舉
戰後市政局民選議席
創立區議會並舉行普選
80年代市政局全面民選化
85年立法局增設間接民選議席
88年立法局增設直選議席
95年立法局全體由選舉產生

香港嘅民主選舉文化已經有超過一個世紀嘅歷史
雖然進程由八十年代先加快
你班撚樣偷換概念
香港開始搞選舉嘅時候
你班共匪咪仲喺你老母閪嗰度

香港人從來都好易管
英國佬後期已經知點做
支共玩極權統治要箝制人民
社會又積落一大堆問題
冇腦小學雞走火入魔

楊慕琦計劃

仲有好多老海鮮話香港樓價高企係拜港英既高地價政策所賜
事實上係因為嗰條限制每年賣地不超過50公頃先會搞到升得咁急

嗰時土共搞澳門成功迫到澳葡政府跪低 (參考返一二三事件)
嗰班人諗住可以喺香港照辦煮碗
點知.....
澳門人咁奶共唔係無原因
反共既一早揸葡國護照移民
識好多在英國生活既澳門人都唔中意大陸

唔係冇 係冇需要啫

樓價高企既根源都係官商勾結
再唔係政府怕左四大地產商, 嗰邊都幾多選委票

佢都係講比牆內人+冇讀過書嘅藍絲聽
以前同支那人傾香港
佢地真係以為97年前個個香港人都好慘
隨街俾英國人打同食英國人廚餘
我解釋就話我唔了解香港歷史
親身經歷又話係你係例外少數
呢種想法北方人更加多

講得啱。
所以無民主嘅地方，就係殖民地

港共點會比你地咁易買樓 做奴邊有時間搞咁多野 佢目的係想人做綿羊，社蓄

走去澳門同走去香港個班人根本就唔同
而且英國冇葡萄牙咁扑街

記得之前有人講過中共知道香港有民主
好快就會走向獨立
而且國民黨嘅勢力就容易合法係香港執政
同埋香港獨立幾乎會俾英美駐軍威脅中共

起碼全香港都可以係選民
支國唔入共產黨連選舉權都無

美國在殖民統治時期，沒有任何民主可言

以前香港人返大陸當你皇帝咁款待
恰熟狗頭咁款

有幾撚慘

可能以前香港人多數都係去南方嘅省份
北方佬小接觸香港人先會咁諗
記得早幾年有支那演員去台灣宣傳新戲
訪問就話對台灣印象就係貧窮落後封閉

而家都係無民主可言, 政苦一言堂
以前不滿都仲可以呻下, 家陣一呻你就要入獄

哎吔呢啲廿鳩幾年前已經辯明嘅嘢就咪撚再鳩提啦屌你老母

香港無民主，但係個宗主國有丫嘛。
而家個新宗主國有無呀你老母個臭化閪。

支那真係連口交都寧舍柒過人

層主正視聽

但有人權

95年係撚全面直選咩
Child登仔

// 新九組都是一人一票產生的，而選民數目高達106萬，所以這九個議席實際上變相成了直選議席 //

而家更沒有任何民主可言